［銀行撚入］鄭若嬅單案，間屋市值千幾萬但批2千萬按揭，銀行同測量師行都有問題？

22:00-29:00，條友啱唔啱

- 鄭司長問渣打借$20m按揭，但市價$25m,都過7成按，可能犯金管局條例？
- 估價間測量師行估個咁既價⋯⋯⋯⋯

陳方xx 十成按揭

呢D超財技野，當年97香港班支那行係專家，問佢地啦！！！！！！

又地庫又玻璃屋
至少40m啦

辣招有成效 樓市跌左

唔洗錢就有大屋
班公屋撚話自己係贏家

咁係應該少咗

以前樓按好寬鬆